畜膿同防暴推進個陣仆街！！

之前成日都討論點樣令班狗真係仆街，於是就開始用水用洗潔精⋯⋯效果好似無乜！倒電油又好易teamkill

如果佢地踩波車呢？成地都係波，跑又要睇路，踩中又仆街？？

足球撚表示可以直接大腳射埋去又得，放到佢地前面又得，距離好易控制！雖然無傷害，但量大就可以做到真正路障，求討論

咁多個波 不如直接同佢哋玩閃避球?

比佢地射咁點 大量2號足球+魔法點睇

退嗰陣最前線勇武可以撒袋波子

要比足球更加大量先得

踢火球
其實都唔錯
但係要小心tk

射程有50米